全部人同我一齊上twitter同外國人解釋仲未撤回

好多外國人係度恭喜香港人贏咗，事實上只係推議撤回咋，繼續咁落去民主法案凍過水

全部人同我一齊係外國人成日tag個d tag留言解釋返仲未贏 例如 #HongKong #HongKongers #eye4hk

我個Template，大家自己改少少，費事比twitter當係bot:

The bill is not yet withdrawn. It is passed to the legislative council to vote whether it'll be withdrawn while the post-beijing camp is the majority of the legislative council.

It's again that #CarrieLam & gov use some wording game to fool the foreigners that the bill is dead

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

#standwithhongkong

#standwithhk

#freehk

#eyeforhk

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

#hongkongprotest

#hongkongprotester

#waterrevolution

#carrielam

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

推

777今日嘅目標就係要我地斷外國支持

有冇多啲英文文宣 一齊tweet retweet

我同音樂台巴絲打將今晚消息翻譯左韓文
大家幫手RT 推一推

#5DemandsNotOneLess

AGGER

趁柒婆個名上咗熱門 快啲文宣

#soshk

#liberatehk

快啲幫手，好多外國人以為我哋贏咗

我頭先reply完弓個，後面即刻幾十個tag #hongkong以為我哋贏咗

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

我一個唔夠，大家快啲幫手

*一個

我改左少少 大家攞去用

The bill is not yet withdrawn.

She could’ve decided that herself as it is within her power to do so. Instead, she lets legislative council to vote whether the bill should be withdrawn.

Currently, the post-beijing camp takes up the majority of the legislative council.

Once again, it’s nothing more than another trick in #CarrieLam sleeve to fool the foreign media that the bill is dead.

會唔會太長，我嗰個得返一兩個字剩

大家快啲幫手

我一個reply唔晒全世界關心香港嘅外國人

全部連登仔唔好咁懶！

鳥克蘭個張加左日文好熱血

快啲幫手

幫手reply鬼佬同埋推呢個post

#FiveDemandsNotOneLess

係咪冇晒連登仔

Push

連登仔係咪都以為贏咗

Twitter 見！

大家見到各位手足既retweet或者推文, 麻煩唔好睇完就算
花幾秒retweet 同like 比更加多人睇到, 順便互相follow埋, 咁樣先可以傳播得更快

UP

agger

連登仔呢

快啲幫手reply, retweet

Twitter好多鬼佬以為贏咗呀
好多巴絲已經解釋緊事實
你都去幫手啦

我見都唔係好多人幫手所以上嚟搵救兵

推到上熱門

大家推完post快啲幫手，好多鬼佬真以為我哋贏咗

PUSH

事實上五大訴求有一個係達到左
你好難再話未撤回
不如主力講”缺一不可”啦

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

佢只係提案上立法會投票撤回

努力中

直接講我地係有五大訴求
同埋講警察濫暴濫權無人制裁會好d

你可以幫手draft份sample出嚟reply

大家幫下手同外國人講下

大家可以講下警察濫捕問題未solve

仲有個監警會垃圾嚟

低成功率同冇調查權

仲有五大素球 缺一不可都可以同外國人講下

大家唔一定跟我，不過要表達到我哋抗爭未完

同埋林鄭今日推出嘅嘢全部垃圾嚟

革命還未完成！快啲谷美國法案通過，如果唔係外國人就以為我地贏 跟住會減低左關注度..

五大訴求

其實唔係應該講我哋唔係要求個bill withdraw 咁簡單，而係我哋要求追究警察嘅暴力，要成立獨立調查委員會

其實人哋唔會你你仲係咪投票，反而集中係警察嗰度會再容易啲

呢個都係一個方向

總之要同外國人解釋到我哋未贏仲努力緊就得

[快投票] 外國記者搞左個Twitter 投票 問香港接唔接受撤回

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

我投咗

不過呢啲投票最驚中國網軍同bot玩嘢

85%投五大訴求缺一不可🙃

我覺得唔係重點
集中警暴冇得追究好過

總之要令外國人知我哋未贏仲爭取緊

依家好似想推 #fakewithdraw 上熱門

#fakewithdraw

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂️

去完twitter仲有Facebook要做

外國媒體FB要人☆鍵盤戰士全面進場

好多戰線

senator幫你解釋埋我地要咩
你唔係唔幫手呀
McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

ok

已thanks佢

每次有大單嘢都覆到三四點先訓

Winston Churchill - Now this is not the end. It is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning.

Five demands, no one less

Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

#FakeWithdrawal

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！